Whatsapp話題圈功能

有冇人知係乜嚟 又要轉去Facebook Messenger先用得
呢舊嘢同普通視像會議有咩分別